問耶撚如果係戰爭，兩軍軍人都祈禱

神會點揀幫邊一面

神會派外星人

神會簡佢想幫個邊

贏左既嗰邊就會話神幫佢地
輸左既嗰邊就會話神俾考驗佢地

贏咗：神嘅祝福
輸咗：神嘅考驗

結論：耶撚點都啱

神會兩邊都殺，之後兩軍勢力用盡力量打造神劍利器再派勇者單挑神，贏左就世界和平load credit打爆機去